先唔講咩電視台，有咩劇已前好鍾意睇

我細個嘅時候最鍾意睇封神榜

無頭東宮

我係...如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空呀 型到跌渣

到依家都型到跌哂渣啦

霹啪你個龍的洞

尋秦記

天命最高

大唐雙龍

楚漢驕雄
好鐘意江華

唔記得叫咩
不過係姓金 有陳豪 家燕媽媽 蛇詩曼
佢地家族生意係賣金

無頭東宮
廟街孖兄弟
勇往直前
封神榜

每晚我都有睇皆大歡喜

天外有天~~~

用自己抵擋劍尖～～～

溏心風暴同家好月圓
特別係家好月圓 次次睇番都好感動

哩到唔洗講證據，我隻眼就係證據

yes，呢2套都好睇，最近就係EU超時任務